為美好的世界獻上祝福！FD（05）十抽爆死就即係無咗六千體刷野

Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

官網:

iOS :
An :

遊戲CB食評：

PV:

遊戲畫面:

圖:

佢大部分都似公主連結 最大唔同就係冇左pvp 變左打競技場鬥高分（理解為公連嘅單人GvG）

圖源:Twitter/巴哈(喵)/巴哈(斬空滄影)

2 樓新手需知 :
VPN : NORD /
開局首抽建議 :

^^^ 惠惠. 純粹私心推薦, 求下快啲俾我抽中. 用途. EXPLOSION!
紫大波 暫時版本人權角, 破甲降敵人防, 仲有加速, 加上佢自己攻高, 無咩好講死變態一隻抽到恭喜晒

塞西莉, 阿庫西斯教首席蘿莉控女變態. 用處 - 破魔防, 光屬輸出, 仲可以奶
暫時版本最強奶. 大招仲要物攻魔攻大UP. 普通回技加防.
其他角色請參考:
自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

記得打素材 - 第一期活動(魔王軍幹部 劇毒史萊姆 - 漢斯)關卡材料表 :
今期特別推薦 N10 金角整光劍用, N9 刷水抗耳環圖打冬將軍, N8 火杖俾活動惠惠. 另外大家想刷材料整裝既時候可以先望下活動關有無得打, 如果有一定刷活動關唔會刷普通順便可以刷BOSS卷 一舉兩得

屌.... 二樓啲排版亂晒

大家一齊填問卷啦~ 最重要係第 18 行就係遊戲之後既發展 (揀 3 個)
順住落意思係
1.玩家合作內容 (共戰之類)
2.朋友功能
3.公會功能
4.微型花園功能 (應該即係公主連結嗰隻)
5.更多未登場既原作角色, 如巴尼爾, 米米之類
6.更多高難度副本
7.更多原創故仔
8. PVP

人活着就是為了惠惠

LM
繼續養生

哈佬

下次會整好啲

EXPLOSION

新貼留名

Light of Saber

lm

Sacred Highness Exorcism!

唔該晒，新post LM

多謝各位，換埋光劍終於可以1TK

王女 prprpr

有冇人一開驚就讀取失敗

咩 code? Cap 來大家研究下

頭先打VH隻奶好似中BUG無CD回血

我見巴哈班台仔好似慘叫緊

巴哈有人整咗個物攻隊 Sup 最佳配置機

大家瞓唔著可以研究一下

官方話搞緊

有石修？

差4個窿就齊晒4傻

4 個窿？

So Sad

姐係佢一個4傻都冇
幾幸福

我都係得拉拉蒂娜

差人渣齊

攞去辟邪

呢隻真係唔知點用

拎左去做backup既support

你地有無人用模擬器掛機係無彈game嫁？

強烈唔建議大家去活動H4刷彩杯
今日最黑仔，30體搞掂既野一共用左30體，前後加埋刷左60次

h4刷60次都係抵過 成日打素材關200體得1隻甚至乎冇

留名幫手推

我估佢之後會 design 啲高難度關要用佢。
而加都係拼傷害刷分關，其實算好簡單

time cost太高

彩杯呢啲要掛 Hard Boss 掛完又滿十個

呢隊好值得參考，原來PAD女神都係MVP

就係無暗大波

得2隻有

都係睇運 唔中暗一早死Q哂

睇完又會想抽忍住呀各位

冇中間隻火屬

咁暗大波就係SELL呢樣同降防嘛

1. 抽中淫婦
2. 冬將軍中暗幕
3. 冬將軍miss
結論: 血統測試

唔係 係差4隻3or2星就齊曬所有4傻

片主練度高成咁 點跟呀大佬

最緊要係齊章，之後就純粹掛個練度出嚟啫

9隻四星，有4隻係4傻

其實中乜都冇乜所謂，活動王結果2、3星都可以1TK

就算打競技場，呢期唔夠打咪下期啱屬先打，反正冇pvp唔駛同人比

與其拎去抽不如拎去刷素材好過，角色唔夠lv唔啱屬，比四星你都係過唔到

其實競技場=pvp 玩家同玩家鬥高分
抽卡絕對係重要 你冇個隻角色就係唔夠勁
就算你話剋屬 你都要有隻個角色先得
練度固然重要 角色深度都好重要
輕鬆玩就冇咩所謂

最終係睇屬同技 星數根本唔重要 for now

早晨 琴晚攬住惠惠瞓 好舒服呢

練度 sup 練好 活動關係輕輕鬆鬆

早嗰

F..FB....Explosion

賣咗堆重覆角諗緊買兩枝 4* 升技藥 定換張 4* 卷好

咁緊係買個希望啦

4星卷就strong hold 啦
可能之後出新角都會入pool

係真唔係啊

張券好似有寫以後出個啲都會抽到

王女 暗大波 風補 粉毛 風賊
呢d勁角好多關都要用 然後你同我講星數唔重要
三星對屬係可以落隊 但唔代表星數唔重要

王女唔算係掛

魔隊=零

其實所謂好多關要用，都只係得競技場一關要用
活動關黎講，今次全2星都可以一TK，何來好多關都要用?
同埋就算競技場俾你全隊四星又點，分分鐘其他人啱屬3星打得仲高分

根本啱屬啱技仲緊要過四星，四星暫時睇只係勁在多全體，技能有附加效果
但睇返全體技低傷啲，CD又耐啲
隻game同其他有分別係咩星招大技都係一樣，角色決定左咩技啱咩關，然後再揀咩屬最好用
星數有幾可要考慮

一般黎講
類似既技，角愈高星，CD會愈短，效果/倍率會愈高
而基本能力，特性亦係4星勁D
當然目前大家角色唔多，要齊各屬2-3隻物/魔攻都唔易，而且4星難升，自然無得計較星數咁多
但過多幾次活動4星優勢就會突顯出黎

都係果句,只要活動關可以全2星都打到,我就唔覺得星數係一個好重要既因素
但我唔敢講遲啲活動會唔會難到要4星剋屬先打得贏
而家星數最大影響都係競技場,老實講句唔衝排名既話真係唔太重要

btw係人都知星數愈高愈好,鬼唔知呀媽係女人
咁都要抽到先得架
隻驚勝左低星角都可以輕鬆刷活動

岩岩開服就話姐
如果之後下下都岩屬升滿2星就輕鬆自動過
咁隻game除左競技仲有咩玩

啱啱先為意，原來芸芸4年先生日一次

好慘

咁咪一齊睇下遲啲隻驚會點發展
點解硬係要講到之後無4星直情連活動都唔洗打咁

唔緊要啦. 反正都.

明明之前個post都仲講緊話低星都可以刷到活動
碎石回體好過抽野
一去到新post就開始不停有人吹奏邊幾隻角人人權

咁一刀Normal Boss都叫打到活動
你勤力D仲可以換晒D野添
當然而家無咁誇，但無4星效率低D就一定
講真4星角難抽，而且唔會送，點會無用
無既話用其他角頂住先都無法
但講到星數唔重要真係

4星KEY角升滿齊裝1刀EX，2星都可以1刀H
個分別咪係呢度
當然而家少人可以升滿齊裝，少人1刀EX，咪睇唔出個分別
但過多排個個升滿齊裝，2星點同4星比

我明明係講緊2星角都夠玩
你就幫我偷換概念,話我講到4星角無用咁
1TK EX同1TK H個分別大唔大?唔大,因為EX每日得1場

至於要1TK H,全2星都做到,除左競技場之外我暫時睇唔到4星角同2星角有咩大分別
除非佢做到遲啲1TK H都要剋屬4星啦,咁到時候2星同4星就真係大分別啦

4年先一次都比人記錯過名啦

睇APPMEDIA網數據 :

四星火惠
1技 單體110%無屬物傷
2技 17秒CD 單體138%火魔傷 +自身魔攻中UP
3技 21秒CD 全體127%火魔傷 +敵人魔防小DOWN

三星火惠
1技 單體110%無屬物傷
2技 15秒CD 單體152%火魔傷
3技 18秒CD 全體113%火魔傷 +自身魔攻中UP

四星維茲
1技 單體102%無屬魔傷 +自身微回
2技 17秒CD 全體122%水魔傷
3技 23秒CD 單體167%水魔傷 +全體魔攻小UP

二星維茲
1技 單體100%水魔傷
2技 15秒CD 單體136%無屬魔傷 +自身小回
3技 17秒CD 全體122%水傷

純拎同屬比較, 數字上完全唔覺四星優勢有幾必需
尤其如果BOSS係要用水魔攻, 隨時二星維茲比四星好
就算拎王女四星同二星比, 四星係勁, 但唔係二星取代唔到
除非出隻四星高傷又CD短又剋屬, 咁就非四不可了

唔係話唔好抽四星或者四星垃圾, 但隻GAME用同角色, 根本四星SUP二星或二星SUP四星嘅最後數值其實差唔多
一開波抽幾隻有愛, 留石刷素材好過啦

唔知你點理解無用
就我理解，如果2星就夠用，咁4星就係無用，因為2星一街都係
btw, 如果只打算玩一頭半個月 / 幾個活動就棄，咁你既見解係十分有理
升晒D 2星角就end game

2星夠用=4星無用

當然要睇你點define夠啦
你覺得2星夠，4星對你就無用
但而家夠唔代表一個月後夠
你夠又唔代表其他人夠

其實松愛巴一開始都有講話 低星夠晒用 FOR NOW....
當然巴打你都無講錯啦, 長遠來講一定 四星勁啲. 之不過唔係人人咁好彩抽到架嘛~ 點樣係現有資源入面過到關都係一個挑戰同好玩既地方來架.

即係咁, 你打活動BOSS用三星光惠定四星火惠?
光惠唔係活動角有攻擊加成而有用, 而係佢係光屬所以用佢
佢唔係光, 冇人會用; 而下隻暗BOSS要用魔攻, 我諗我都係會用光惠多過火惠

四星數值上一定勁D, 但有冇用都係睇屬性多
我都梗係想抽四星, 一來因為最高星, 二來CG靚D, 但係咪好有用而想抽, 咁又未去到咁

我開始懷疑條友係抽到爆死左
之後係度吹奏四星引人抽陪佢一齊中伏

咁都好嘈
巴哈有人計過 白值 2星少4星27%左右 3星少4星13%
重唔重要好睇關卡難易度 依樣野唔到我地話事

不過好老實 技能組就真係差唔多

14場

咁推下post幾好

又唔算嘈既,討論下姐

所以上面已經講左
「當然目前大家角色唔多，要齊各屬2-3隻物/魔攻都唔易，而且4星難升，自然無得計較星數咁多
但過多幾次活動4星優勢就會突顯出黎」

而家練度係最重要，但資源呢家野你玩耐少少就會夠，過多排你就升晒D人
然後你又要點提升戰力呢?

而於要唔要抽角，現階段夠用就唔洗，因為要留石抽新角
而買體係唔係好過抽呢?
今次為例，你食石回體可能1日就1刀H，唔食慢慢升可能一個星期先一刀H
為左早幾日一刀H係唔係有必要食石回體呢，得覺得冇
當然打rank另計

想中四星就人人都想, 但又唔好吹到冇四星唔掂或者玩唔到落去咁
將來營運要出隻勁到癲嘅冇人知, 話唔定下隻四星出隻巴尼爾招招500%, 三星嘅就得100%, 咁就真係非四不可
只係就而家睇, 冇乜四星真係咁不可取替
比起話四星又幾重要, 我覺得刷個有多四星AC滿足下中四星慾, 然後爆石刷素材好過倒石落大海

絕對係 我玩左10日 10隻4星(課左)暫時有5隻係冇升過 回體刷料仲好

10 隻......

開始悶 有新野玩未

練好晒啲 1 星未? 每隻角整好 7 屬裝未?

呢句「過多幾次活動4星優勢就會突顯出黎」
四星難升, 但我見而家要MAX 五六七隻四星都唔少數
而且隻GAME又唔係要齊各屬物魔攻, 好似有夠會咁, 每星唔同屬, 你同角齊一套已經係五屬魔攻, 雖然特性夾唔到, 但白字加成應該可以彌補

而最後果句, 「為左早幾日一刀H係唔係有必要食石回體呢，得覺得冇」
如果已經有幾隻四星, 我覺得食石回體好過抽卡追角

唉唔好提 有夠會. 食唔足同角同屬

淨咩啊 溝埋做5星啊笨

呢句真

課左2隻, 7日1隻, 即係如果你有3-4隻起手, 玩到咁上下50抽再有一隻
好彩嘅打完主線ALL IN有2隻
其實手上已經有8隻, 所以課左有10隻差唔多啦

一樣做法 6 隻.
講緊我頭 20 抽係 5 隻.

其實我唔只10隻 有3隻重複左冇計

利申:除左首抽同必中4星池之外無再10抽過,每日100石有償搏緊

我而加都係. 不過已經抽咗太多次

冇咁好心機

要排5000名以上先有彩幣

排名係計累積果個分，定單次最高?

出現神跡
冬將軍連中暗+瘋狂miss
最高分由7x萬升到9x萬

單次
唔打到5000好蝕

咁你地打咩難度?

咁樣會浪費人生

佢問有咩野玩嘛

有無搵官方

搵第2隻GAME玩好似快D
到時玩到你唔想玩

最高級
冇加成打唔到過百萬

Keep住農等新角
小說本身好鍾意，有得玩就ok

暫時睇落 物攻隊打arena有優勢
暗大波有點強

最高級，今日無啦啦轉一轉隻補入到5千內，如果佢個位俾人試陣會好D

咁呢樣大家都一樣三次啫
係有時入場HANG咗會俾佢食次數

官方: 你班友隻game出左10日你地主線副線活動連武器都刷埋，我地依家肺炎緊無更新咁快架

我得返幾隻2星未突60炸
快D 出新野啦

刷夠一億錢備用

痴線佬

咁癲

咁我當然唔係多角色
玩咁耐都係40抽+3張4星卷

我依家先得20隻60

我跟住係咪升2隻風屬 維茲好似冇咩用？

唔想的 第一日就開活動玩到咁盡

武器刷埋太癲 我覺得佢好多功能都未出 似公測多過正式版

自動過關 佢點樣先知幾時打完要禁制

sor 見到10彩負皮左

風法同風短都勁

見到你咁，覺得自己好廢

我total 爆左110枝體
你肯爆應該同我差唔多

AUTO 係重覆刷關咋~

應該升隻風奶

隻風奶7日卷中 所以未升 拉拉蒂娜 和真 維茲應該都有排雪

係～重刷關
但係佢點知我個關幾時打完要禁制

維茲我諗都係留返剋火屬先拎出來用.始終佢唔食HEAL 續戰力唔夠

你講緊咩an 個自動點擊？

錯
渣真heal 到

佢係靠不斷禁"再戰"同"OK"呢兩個位，完左一場就自動打番同一關

所以打火關既話維茲可以同渣真一齊上場 都係水屬

即刻諗起

Ios自動

我知呀
手動開場>完場>自動禁ok再戰>開場>完場> ????
點樣先再識禁

狂禁

不停㩒
㩒足幾分鐘佢就會自己loop 幾個鐘

按鍵精靈咁 會狂禁

手動開場>完場>自動禁ok再戰>完場>自動禁ok再戰
咁loop

話說差60抽 井唔井埋佢升技好

都已經課左咁多pack
緊係好頭好尾啦

所以多4星未必好,要中到實用既先好
4傻我諗最正常都係智障同惠惠

吓真架?! 第一次聽. 因為和真招HEAL 其實係 DRAIN TOUCH?

係 只有人渣heal到維茲 畢竟係半個徒弟

打係打緊怪個陣佢自己都不停係到禁？

係,佢會不停重覆你set好既撳法

會唔會整lag隻game/部機

我i8+ 過熱-> Lag -> 彈驚

咁不了

6S 玩隻GAME已經會好熱 開埋LOOP好似冇分別

呢樣野就唔關刷機功能事，係部機插住電玩太耐過熱既保護措施。
刷既時候較畫面差啲同 skip 動畫就無問題

試下先

84萬分 4700位
100萬分 1900位
好激烈

入唔到驚既 有冇人同我一樣 話咩通訊有問題

-100
VPN?

係

同日本仔打簡直廢肝行為
有佢地既角色抄佢地既點砌隊算

咁應該要再換vpn

on99依家先知唔消石回體原來連打晒hard關都唔夠體...
有冇邊關hard推薦一定要刷？

睇料做人

開頭覺得幾好玩
但依家打完主線normal, hard 又唔夠打
每日淨係打素材打藥水去升角就覺得好悶

活動個期太長啦
成18日

然後新驚推廣期送既野咁少
一日得100石
講緊要回體打曬hard 都要3~4枝體

其實會話星數唔重要既,可能只係你輕鬆玩
低星的確都可以OTK HARD溫泉惠BOSS
但溫泉惠根本係育成活動黎,本身難度設定上係低
只係俾你刷下素材,拎隻惠惠用下
競技場就算係挑戰活動
認真玩起碼要打到5000名UP拎粒幣
要5000名UP冇D KEY4星我相信好難

同埋4星同3/2星差距其實都唔少(當然冇可能都要用3/2星對屬)
例如王女,你要光屬唔用4星就要2星
2星技能倍率低好多,仲要少咗個物攻BUFF
能力值都差好遠,物攻都差成60,等於少咗把武器
仲要你有4星可以SUP番同名3/2星,冇4星你同名SUP既選擇係少咗

之前有人用維茲做例
2星普攻有水屬,但係冇咗回血
而招2技係無屬,所以就算火關都係4星好用

暗大波3星冇咗加速,風補3星補單體
認真睇下就知4星既效果係多D,好難代替

結論輕鬆玩唔洗理我9UP

有幾個用1星sup仲勁

建議你Search下2,3星打冬將軍
一樣打到100萬
5000名係完全冇問題

睇特性 同特性係1星同角會勁D

今晚收四星券希望可以抽到好野
艾莉絲的胸部是墊出來的！

清哂關唔抽野都算2萬幾石既
18日我諗真係為左遲入黎既新手

艾莉絲好勁啵

求教學

競技場係咁跌，就跌2500

可能新開始唔齊戰力先set咁耐姐

和真同艾莉絲好friend

遲啲得7日 逼你開體打

求其youtube search頭幾個當然有4星梗係好
唔係偷換概念話4星垃圾
但唔係去到冇幾隻火4星就一定要放棄5000名既
啱啱開ser 人人齊各屬4星咩

我篇野係指出同屬二星同四星比能力唔差得幾多，王女四星倍率高，但CD亦高4秒，有優勢但CD令佢地相差冇咁大。
我用維茲做例因為佢普攻係水，咁我手動打時覺得普攻次數都唔少，打火咪可能好冇用囉。
而且本身係同屬先有得比，只要屬唔同，一切都係睇王再決定用乜。
四星當然勁啲，但只要唔對屬性，俾隻五星你都冇用。即係你有四星火惠同光惠，你會用乜打活動Boss？

我唔係話四星廢，但唔好講到四星一定係key, 冇佢唔掂打唔到上去咁。
三星風補補單體，但佢係大回，四星係全體但中回，其實兩者都有分別啦，如果有隻高嘲諷角，單體補未必係缺點。

我結論係刷個好帳，抽卡有四固然好，但暫時唔駛追角
玩開其他game，呢隻有19隻四星，但未見有固定起手角，冇左邊隻會開唔到局咁。

暫時呢個EVENT難度 完全係可以靠練度去壓過去
星數同屬性都唔係好大差別

不過起手既話有某D 4星會更容易起到家咁解

條片其實都有5隻4星
不過唔係暗大波 火短 風短者

原來討論咗12個鐘 無追到

缺隻四星補都係唔太掂

其實我不嬲都話對屬2/3星係可以用(如果冇對應4星)
但最開頭個巴打係話"星數唔重要",呢點我完全唔認同

4星同2星能力係差好遠,血差300幾,攻差60幾,雙防40
另外你睇番巴哈PO個條傷害公式
攻擊力同技能倍率對傷害影響好大
CD未必補到個傷害差距,由其技能發動除咗睇CD仲要睇你普攻頻率

我提維茲係想講,2星冇咗普攻回血,又唔食補師補血,好難落到隊
單補係呢隻GAME暫時係冇撚用,坦暫時都係冇用

4星究竟有幾勁?
暗大波,風賊,風補唔對屬都屈機
我想講既係,4星如果唔係咁重要,你會唔會叫人唔洗刷首抽?
我只能夠講,你抽到某幾隻屈機4星起手,會易玩好多

4星之爭竟然傾到成日

冇4星日子都要過

理性討論當推下post都不壞既
大家等新活動都等到悶悶地

4星大戰

我得左喇

個個都咁好彩

重複御劍
艾莉絲的胸部是墊出來的！

咁咪合理
呢句野係智障既信徒講
所以你咪中佢D fans

講幸運女神壞話既下場

艾莉絲的胸部是墊出來的！
主角群我一個都無

點解要立flag
等睇和真滿技

暫時隻驚就係得普通故事活動同單人競技場 活動boss冇4*冇問題 競技場就睇你目標係咩 你話5000內既話就無所謂啦 邊有咁多課長
愈多4*就肯定係愈有利 只係你識玩既話低*都可以高分過人地成堆4*又唔識玩既 但肯定勁唔過有4*又識玩既
另外競技場絕對係睇運架啦 剩講d怪隨機打人已經有極多不穩定因素
你話d人-6上到黑暗先打到咁高分 但事實個玩法就係咁

睇下佢完左溫泉活動之後有咩新野玩啦 你對比返公主連結起碼都仲有幾樣野玩下

我齊哂4傻都唔覺開心
俾正常人我呀

4傻暫時都唔係話太有用 除左惠惠依家可能拎黎衝高分用

同埋智障都叫幾硬同呢排幾岩屬

想問下溫泉惠值唔值得滿技？

換滿唔難吧

如果係打活動boss嘅主力 咁係值

輕鬆滿到點解唔換

唉 仲係打得80幾萬

我都喺 比人踢咗岀2500位了
唔知點打上去

我想入5000內炸

點解3金箱都冇彩盃

尋日都已經係咁 唔知係咪改左

12書

素材關金箱唔係一定彩盃

諗住3金實冇死 屌

同埋自己試咗幾次
1,3金箱出4彩盃機率高啲
如果1,2已經出我會走

關乜事
其實睇D 野既位置已經知係邊一個箱出
彩盃係最尾果2格
姐係最尾果關既金箱
前面2關既金箱咪出金盃金素材
刷黎做咩

新手慢慢玩
驚完左都未滿

你地紅幣會換金武定等彩武

我就係1,2,3金 0彩盃
1,3金 日日4彩盃
純粹自己中意sorry

金武太易入手
等彩啦

下 但我3關都金箱喎 前面金箱會影響埋後面金箱d材料？

柒撚左
貪懶係2000FUN連手續買1000YEN ITUNES卡95蚊
點知淘寶為返都係72蚊

好彩唔係買一單，蝕左23蚊當買教訓

唔好淘好危險

佢D自動發卡流嫁?

我諗就唔會
尾關金箱應該同普通關金箱一樣分2種 盃or 料
你唔好彩中左料果邊姐

隨時中黑金

受教了,咁係香港買算

冇關係 彩盃淨係會第3個箱出
即係你1金都可以出彩盃
不過暫時我冇見過
試5個ac
十次有九次都係1,3金出彩盃
至少我連續咁多日都係

點講呢
中國人其實好古惑
你去買佢果D iTunes 卡佢多數係個bot 買完直接sd 個code 比你去redeem
但個code 點黎既呢

你有冇諗過D 人偷左信用卡最安全既套現方法係咩？

淘寶D 點卡多數都黑白卡溝住賣
黑卡姐係佢地用"信用卡"去買左張點卡返黎然後cut 卡or 唔還卡數 甚至係偷返黎既卡 而卡住未報失
咁多數充左呢類你個apple id 都會比人ban

而白卡就會特價入手再高少少攞去賣 10000yen 賺幾十港幣咁

咁你上得淘寶買呢D 就真係睇運

甚至你去睇下D 所謂代充會有10000yen 200RMB 咁
呢D 就一定黑卡

所以呢到我唔同你講唔應該幫襯淘寶呢D 中資
我同你講要小心個ac

不過課金洗乜買iTunes 卡家
一係麻煩少少
用新日本id down 完再將日本id 轉區港區 1pack 618

識少少電腦野
裝模擬器qooapp 用美金課 1 pack 657
而唔係搵個有an 機既fd 幫手都係咁

2000fun 1pack 700hkd 又真係貴既

受教
平時好少玩日服
玩母豬都係玩台服用自己信用卡
日本apple id真係純粹為download game而開
咁真係唔好平果一百幾十去博

即係我日apple id down完隻game
再轉返香港apple id就照俾到錢咁好
之前聽巴打話只限個apple id係down過隻game先俾果個帳號課

副卡應該點揀好？
特性,屬性,角色,星
利申：新手

流程
日本ac 123 down 完隻game
登入apple網 將123 ac 個地區由日本轉做香港
咁就變左香港ac 123可以課金

第一考慮 特性
第二考慮 角色
第三考慮 星

sup 既屬性唔洗理

你估隻隻GAME都可以轉返香港區課金咩
講到好似眾人皆醉你獨醒咁

聽日再試下課個細單試下先

基本上就係比任刷關格數多左一倍咁上下
第一格金係銀料/金盃
第二格金係金料/金盃
第三格金係彩料/彩盃
所以三金唔一定有彩盃

618課會唔會比人bam架其實個原理係咩
apple自己硬食個差價?

ARENA打極都係唔過120萬
已經唔到1000名內

終於可以一場搞掂 hard boss

唔得 課唔到

無法完成購買，請與apple聯絡

第1次轉AC APPLE會基於安全理由LOCK咗
你要打上APPLE 叫佢解

原來喺咁 thx!

瞓醒發覺冇咗9000石 多咗啲角色
喺咪中bug

下？ 其實前少少時間已經討論過呢樣野
我只係loop 多次叫佢唔好咁傻去買卡

咁你又有乜撚高見？

應該唔關事
課金價係個個區都唔同
理論上game 商收到既錢都係一樣
好似係

夢遊抽卡流?

多左啲咩

6隻3星重複

唔會比人爆ac掛

你係咪買AC

恭喜恭喜

唔喺 可能真喺夢遊抽卡

升高啲就可以auto

睇來巴打你已經日玩夜玩發唔清發夢同現實

其他野有無唔同到

活動討伐卷少咗幾百張

我想講嘅咪就係你估隻隻GAME都可以轉返香港區課金咩
邊隻字睇唔明

夢遊模擬器

呢隻驚都幾難爆ac
佢係用引繼碼
仲要偷完你引繼之後幫你del 驚裝返再入多次引繼碼
wtf

會唔會係屋企人攞黎玩左下抽下幾野咁

咁好人幫你打埋活動boss

但係抽左佢好多石

而家ios轉地區之後updateapp唔駛轉返日本嘛?

同埋唔係有機會鎖id叫係send email比apple?

我之前都有咁玩,但搞搞下不如整張jcb課算

Jcb跟匯率好貴課 一單貴$100貨多幾單就差好遠

你要平又唔想勁麻煩就得一個方法,用an機用qoo d/l黎課

每日單抽想出惠惠姐

就被系統打臉

真心?

討論緊既2，3，4星我都無，無資格參與

晒第二樣好過，今朝刷的

開黎見我

差38血 1tk

慘

9x萬都就跌出5000名

證明隻GAME好多人玩

希望捱得到聽日

聽日再唔更新可能就少咁堆

都咬得好緊，98萬3280位...

尋晚3點幾訓19XX
11點幾已經變左21XX

今日都打哂，希望keep到5千內

今晚重有3次

仲有一日要捱

咁就危..已經無提升空間

博暴擊

望住你地討論覺得自己好弱

要同5000個人爭真係爭崩頭

暫時92萬4500左右

銀牌仔

100萬應該捱得住

希望今晚打得入1000內

.gun

巴哈有測試結果：
屬性加成及剋屬倍率計算

回復量與攻擊力及其餘與回復技能有關的測試結果

想拎粒幣都咁難

無聊刷首抽發現個資料pack大左百幾mb可以期待下聽日有新關

聽日係咪要課金了

聽日幾點維修?

唔知 未有公告都係估估下

巴哈最叻就係將簡單既野複雜化

最後得銀1

仲有一日機會

5000名實在太少了

佢個競技場有冇好似公主咁，每15000人分一個區?

睇限時池去到幾點就知

好似冇

宜家啱唔啱時間入坑 首抽得返5300 石

咁以後好難拎幣

無咩分別 只不過係要打多5關
前面十抽同四星必中靚先打

我覺得可以農下, 巴哈有快速練成一回殺活動王
早D農素材同錢, 咁下次打王同活動可以快升重要角色

真

頭30抽我覺得中幾隻四星, 加埋張卷有4隻唔重複會好D

多謝巴打 咁我繼續刷下先

遲下要出啦
唔係新入坑唔洗玩

第一日就入坑既我都打到心灰

開荒係難玩啲

呢個星期大家都開始練齊D角，好難打

等新野

250抽保底卷有冇得留？

其實無咩所謂, 慢慢玩.

係我就等聽日更新睇下咩料先算

新入坑，刷左陣終於有5隻4星起手，但有隻廢男主
想問巴打呢幾隻夠唔夠做，好似得兩隻奶媽好評

Btw打完第二章宜家唔知有咩好做

幾抽? 光奶土奶克里斯其實都唔錯 不過你缺輸出

大波盜賊啦 雖然我都無

刷素材突破，打活動

應該total 40 + 1必中4星
巴打邊隻係克里斯

風屬嗰隻

收到
宜家將啲資源放哂落光奶大波火賊同飛機木賊身上先

想完美開局可以繼續刷
就咁開都得
睇你想點玩

岩岩巴哈睇到 大家準備好課金未

啱啱先60抽岀埋保底
Btw 好正

仆街咁快就想呃我錢

重生潮要來了

上面位巴打可以睇定d先開局了

希望佢有活動送温泉維玆

不過darkness同智障.....

維茲被淨化緊

抽番黎擺下都好

佢有分Home嘅衣裝同battle衣裝
即係寫明有battle衣裝先可以著住去打交

新卡 姐係唔諗住出up舊卡機率池

咁快收到意見

哇屌

我愛智障!!!!

如果抽到darkness溫泉版就升埋舊版黎試下可以幾硬

今日官方話之後有補償，唔知有冇石派呢

邊度硬？

緊係DRAKNESS既八舊腹肌

應該係聽日出新POOL既圖...巴哈仔解包解出黎?

解拆包常有既事

智障好正...

AN機又贏

睇黎聽日先刷個ac開波會開心啲

係,但暫時人權依然係人權
今次有相頭抽

好彩急到手
聽日就大爆炸

聽日幾點知唔知

日本12點應該

聽朝起身抽

課金準備好未

12點唔係應該係我地今晚10點咩

11點

已經碌到銀行打黎問我係咪比人偷左張卡

得5千石 唔通又要課

留名做歐洲人 唔課了

晏就

萬8石 ready

留名聽日抽
得3000石

預祝定大家都一抽入魂

大家咁話

預計十抽仲兩隻

一早課咗

繼續課

新手終於開到 儲石等聽日先

歡迎一齊玩

大撚頭D聽日歪中埋暗大波風奶

未玩先課nord 3年 唔刷個靚嘅對唔住自己

屌 刷野刷到得番千幾石
要課金啦

維茲畫到成個三玖咁

我已經預計自己會大爆死...

唔知會唔會有新活動，溫泉下半部?

你後段抽多隻物攻會好打D

今次新POOL日文係咪寫入戰鬥個畫面,人物個模組都變左包毛巾

即係下個活送渣真

謝指教 見2隻s 就開波無理到

90 抽準備好

但你已經組得魔攻隊
有多隻物攻可以全面D咁解

仆街 91萬跌出左5千

點賺錢好

巴哈果邊補左圖

刷hard boss

點算睇唔到劇情 佢條bar load唔到

坐睇聽日大爆死/棄坑潮

課定兩pack itunes先

抽唔中即棄

重生潮

咁屈

打得中先講

一刀 EX boss不是夢

頭2招冇寫會miss

暫時睇得一招打唔中

活動boss無乜所謂，唔知競技場會唔會出暗boss

無頭已經係

希望聚咗咁多次唔中今鋪中

睇招名應該第一招係智障，二同三係拉拉蒂娜，智障應該二技係現有嘅回血技

咁多日免費關都冇彩杯

呀 成功打到上92萬

52xx名

98萬 4075 唔知頂唔頂到

更正返，2應該係渣真...

Dklm on9
等我見到兩隻5星仲爽左一下

點解唔等聽日咁睇唔開

2800幾名 希望夠頂

慘呀

排緊4620
一陣就跌幾名 好快跌出5000

120萬分 2500位啦掛

一百萬分保到頭5000就算
好想試下唔用奶直接打
不過得返最後3次機會

屌 冇人品 最後3次機會冇撚晒lu
隨時10000以內都冇

忍唔撚住抽左2個10抽
宜家怒打主線刷番d石

110萬 難得麻到隻BOSS
明明御劍+左防都俾人2刀切

升定拉拉蒂娜下隻boss坦佢老母

頭先重置左3次競投場，如果而家打左既話
聽日朝早11點開新競技場果陣會唔會刷新次數？

坦條鐵
講就吸仇恨
事實獲獲打我後排隻奶

隻boss下下打全體，嘲左都冇用

會

搏佢唔出架炸點都有一兩場佢係鳩斬多嘅

係咪中bug? 我肯定已經多過5隻60lv啦喎

日本仔解既拆包

太好 儲石了

開男人俾人抽真係趕客

咁開巴尼爾我諗都好多人大爆抽既

連2500名都冇
好難追

打唔到咁高，一日又得3次
5000內有幣算

我拎黎打競技場覺得幾好
隻冬将軍差唔多夠鍾果時車9哂D大技, 自己隻奶通常會死9左
呢個時候Darkness上場, 吸王單體攻擊
你其他打手就可以r多兩三下傷害, 可以頂多果十零秒

利申, 排五千幾名弱者

D石爆剩幾百，聽日冇得抽，應該唔會爆死了

排四七百幾，三次用哂，好似捱唔到

課就有

不了，繼續每日單抽

餓太耐，出咩都至少十抽參與

雞蟲原本係

留名抽雞蟲

早晨 扮工mode開啟 今日重溫動畫

explosion
前排先用2日煲曬2季

一刀hard定二刀expert著數啲？

喺屋企就掛住打機 用扮工時間睇動畫
btw 係咪10點更新v1.0.5

expert每日一次 有機會出10萬 = 40張劵
hard 有機會出2萬 = 15張劵

63mb Updated

你地點打到前5000名
我仲係打中級 係咪因為未刷防裝

一入POST見到又係熊貓巴解答問題

90 抽唔中棄GAME

但我自己廢到仆街,只可以解答常見問題...關於攻略嗰啲,我就收收皮先

一陣出新池 轉生啦

爭少少 課多PACK就中

睇巴哈話限定池張天井劵可以留畀後面新池到用...如果係,我就真係柒到仆街

SORRY, 打少幾粒字
一陣若果 90抽唔中棄GAME

咁有愛
解包果三隻我真係麻麻地

一日90抽唔中
咪第日抽多90抽

咁易中咩 果張卷咪又係大暗鍋

會唔會咁佛心

井卷喎直接換

岀溫泉先定冬裝先？

唔係溫泉裝咩

幾點出溫泉pool?

其實有講到今日開新池?定因為尋日有6x mb新file比人爆開左有新池?

呢隻GAME真係好忙, 每晚11點要刷HARD 5關, 寶箱關, 又要刷活動HARD.... 玩幾日好玩, 玩多幾日

講就好似冇講，不過惠池今日完，正路有新池

個POOL今日3點完嘛, 估係咋

體力>活動關/3次競技場/3關免費素材...跟住無野做 唔係好忙姐

最後時刻跌出5000名

仲未數係咁刷活動換卷打關, 再打關用幣換錢
然後係咁刷素材升人升武器

夠力1TK活動H之後 我HEA到爆...
免費素材關 用券
活動 H 用劵
活動N + BOSS AUTO
排名 手動
利申: 無追高排, 清哂日任就算

唔忙wo
我依家養生mode
打左500隻boss 之後D 人就升曬
依家淨打免費關同hard 關
一日開3次驚
夠用黎打曬D 有需要既hard 關

有D hard 出既料已經活動刷夠曬就pass 左

我個按鍵助手好似中左風咁, 成日都唔WORK, 想用AUTO都無機會

活動 H 用劵 咁睇唔開 我每日都刷彩盃同彩色素材(只限活動Hard)

持有咩武器?

無錯, 呢關先乞兒, 為個彩杯一關退左十幾廿次場

所以我成手得4隻上到60

都好過200體刷超級素材先得一個彩盃
利申:試過

大部份4星既屬武都整左金
彩就暫時得水神槍

唔係話11點有野抽既咩

Arena改咗做10000名就有彩幣

2點

11點轉競技場boss
2點先完惠惠和真pool

良心

唔良心都唔得, 好似我咁, 主線全爆, 活動1TK HARD

但因為唔夠火屬角用主線隊打ARENA打左咁耐先得果4XXXXX分.... 真係入都唔想入去

條蟲有耐性都差唔多一野秒

開大隻隻扣2xxx
一野比佢秒晒

Sor 記錯十一點完fake左大家十一點係arena

仲有兩粒半鐘

今次要咩抗性？

打得95萬分

條蟲仲識blind 中咗就玩完

又係一隻4星剋屬都無 又入唔倒1000名
希望一間抽到

闇抗

我一隻4星風屬都無

風補主場

唔係地咩 我有隻有地抗佢打落出guard

兩樣都得 隻蟲超必會闇人

得隻4星風奶

即係正統魔法師出得場

風屬 地抗？

我連風奶都無
繼續鳩打算

普攻地抗
大技好似會盲人

今次算易打
唔會比佢一下打死3隻

1星唔計, 睇過數埋都係得5星風魔, 3星風補同2星王女....
繼續鳩打 X 2

帶水槍解盲

5星
你已經突破左遊戲既限制

五星

屌

打得70幾萬

摩多 閪也咕

總有出頭天

冇風屬角3星都冇

2點後又係一條好漢

好想要風補

127萬 穩頭2500掛

競技場係日算定週算架?
之前無資格入所以完全唔知

週 排名計最高分

有冇隊伍圖

5星都冇資格

唔該哂，無留意到expert係每日一次

就出5星架啦

得隻惠惠同3星補跟到

惠惠應該唔關事

BACK 2隻有無出場機會? 出左場出唔出到必?

冇

今次無魔攻好似好難打

好想要風補+1

打得80萬 今次仆街了

Same

等2點爆死

Skip Story挖礦爆死

リリースガチャ和温泉ガチャ的保底票是不同的，應該不通用
巴哈見到

終於到我EX BOSS

2點有新pool?

舊果個2點完
但仲未有公告話出新pool

唔通用好正常喇 邊會咁好死

成隻game 送既石夠唔夠10抽

個說明一早講左轉池就變skip卷 除左常駐pool

點數唔換有冇得變掃蕩券

好似每250自動換1張卷
唔夠250會直接冇哂

刷首抽果陣冇睇係up池抽左40下 想死

250兌1咁孤寒

玩慣左其他垃圾驚
覺得有得換已經好良心

講緊天井卷 唔係skip卷

我都講緊天井卷
唔良心咩 定我食慣左屎

玩得fgo多 有保底都算係咁 雖然fgo派好多石

今次真係大鑊
一百萬都打唔到

是咪打錯gbf

fgo平時多過gbf

去到邊都見到你

今次係シエロちゃん既回合!!

棄晒其他
而家淨係玩konosuba

石邊有可能係fgo多呀
gbf一年都有3 4井 過千抽

不過fgo既pickup率高過gbf好多
單以抽pickup目標黎講 fgo易中好多

Fgo同呢隻驚比一定fgo多d

人哋特登整咗個魔防up大剋風補

我用物攻打都唔係打得好多

このすば同公主一樣都係一開波送得算多
之後要靠其他地方賺石
fgo以前都好手緊 而定好左好多

吓 FGO派好多石？

四驅車手持2000粒石

風補都唔係主力輸出啦
同埋4星補唔落風補仲落邊隻
回得多又加雙攻

問題係無

反正BACK都出唔到, 先放惠惠係FRONT自爆有無得諗?

唔中派幾多都無用

我見你開頭唔係冇咗個acc?
又刷過?

其實ok 不過要係佢放加防前爆

試左加防後爆都係少1000傷害左右
不過頭3隻唔落補可能會死多隻風屬輸出

佢爆完換隻補出黎咪得

4分鐘

係浴衣呀

係新池

黎了

不得了!!!!! 智障張圖靚到癲
要課到有

中

拉拉蒂娜正到

井卷 只可以井返上個pool

一抽入魂

艾莉絲的胸部是墊出來的!
大爆死, 玩完

勁

十抽黎架WO
係咪想曬卡曬到唔識計數

好似冇乜用

邊有人單抽計家

40抽0彩垃圾驚

爆死

做封面 抽爆

屌你老母又爆死

浴巾女神
屌 點忍到手

轉生潮出現

啱

我先剛單抽完

10抽收工
可惜重複

4%我屌你老母啦

彩光
彈隻火短出黎

60抽0彩 棄驚了

50抽
收手了
冇darkness冇暗大波

唔洗課

留.

250抽重疊左...

重置

想要抖M

4％真係呃鳩人

最後單抽先中智障 冇晒石玩撚咩

垃圾驚

之後50抽1彩

轉生潮

普池有得抽 唔追了

一齊

歪左5張先中智障

限POOL?定係會入常駐POOL?

換惠惠升技啦

都係fgo均真 40抽寶5 tamamo了

呢2隻勁唔勁 (唔係身材)

我已經好耐無中過 4 星. 點解要咁樣對我

0 慢慢玩算了

點解唔補返個模組比惠惠 公平咩

你懂的, 藏拙

中左智障決定每日用有償單抽算

補返和真比你

係時候重生了

課左30抽

好彩未課 伏爆

強度控唔洗追4傻

40抽中

原來頭先彈app中埋bitch 明明頭先冇閃光以為冇

正ac 11抽中智障
副ac 70抽0彩

決定棄副ac

10抽中 風魔法使

20抽

用智障一換一得唔得

中智障同風補,繼續儲石

歐非大屠殺 互相傷害
利申:3金0彩

仲有80抽strong hold

抽咗幾set已經終於黎料, 我係咪抽錯pool

睇哂故事會有幾多拎返,完全冇睇過...

新角大技係咪一樣??

幾pack

做下海豹先

全部大技都係跟角色本身. 咩星數咩版本都會一樣~

喺

60抽兩隻darkness加歪中暗大波同達斯特
本身想追智障但係收手算了

怕就怕第時出新卡可以切換大技...應該唔會咁變態...

追 都追

咁呢樣野無人會知架喎. 但係應該都唔會

會啦 暫時睇有幾招大技特別屈機

你依個惡魔

新驚再見 咁多位 我番去fgo摸Tamamo 條尾

智障要出番招全隊復活啦

歐洲人扮海豹

惠惠和真 應該sex補魔 咁就唔洗放完explosion就退埸

十抽

80抽0彩 棄驚

抖M得C

件衫S

S for sex

咁唔追抖M了

對波

除非100%嘲諷 如果唔喺都幾難翻身

有d心陏陏想追智障大家覺得佢值唔值得抽

L

再加 維茲 有夠會

機率好閪, 抽左80抽, 先中得3隻4星, 仲要1隻係重覆, 無暗大波, 無風補

溫泉維茲

除非好似我咁係智障控
唔係都唔洗追既

4% 80抽3彩差唔多啦巴打..

抽佢係為件衫 唔係為技能

抽

下個活動好毒咩?
抖M,渣真特性抗毒

btw我以為佢會比補償石 近排咁多bug

10抽2彩仲想點

其實如果之後出既BOSS全部打單體技, DARKNESS都幾勁
加防加到勁坦,又吸怪

廿抽爆死

晏d得閒就升哂兩隻4星darkness睇下可以硬成點

total 抽3野？

難D..世界王打單體會變相個個刷王
活動就可能有

唔親身落POOL, 真係體驗唔到9銅1銀既感覺老是常出現

40抽

用唔到618大法..
轉左區都課唔到金

課一PACK先..

我係全婆俠

今個活動用...雖然得返6日...

轉左好似要打去apple 搞D 安全認證咁既野？

呢個始終係理論上既野

咁你快D抽

我都覺係FOR今日活動 但其實用唔著

麻鳩煩課返日本ITUNES卡算

10抽搞掂

唔出奇 佢封地區 未必用到轉區課金法

提提你8591補左貨有得買

我屌撚曬隻驚老母

30抽
我用果3隻 就抽中果3隻重覆

結果都係唔中四星補

30抽中3隻(估係4星)仲想點?
我成80抽先得果3隻咋...

真一抽入魂

其實用左四星劵

原來依兩隻係常駐 過左都可以歪中可以收手了

急停

有四星仲想點...

大家可以唔洗all in 常駐遲d可以歪中
from 巴哈

4星卷真係包新pool

母豬班人講一樣
歪呢個心態唔得

禦劍 維茲 智障(好少少)
弱角黎炸

好多人all in完棄game勸下世

差唔多2井仲未歪中霞

屌...請尊重啦.

禦劍其實幾勁..

御劍好撚勁啵
生存力高有輸出

所以話

但係鬥打分根本用唔著

BTW劇情有維茲但無卡

抽完發覺好似用唔著

新角勁唔勁
廿抽先中

j咋

等弱雷boss

抽黎J的

智障係咪大獎？

出彩出御劍

不過多左D 岩用既2,3星
第一日就打到96萬 FATFAT

活動就唔係打分嫁啦

我覺得冇

活動鬥一回殺 咪又係一樣輸出行先
要生存 多個副補咪得

暫時肉盾都係意義不大
除非可以做埋補個份

呢家兩隻補太勁，又buff又兩回又輸岀

如果禦劍小回就勁
兩招cd都長到仆街

係咪要地防？

大家無咗幾多次六千體刷野 觀念要咁

好多10抽同20抽中,搞到我心郁

無左3萬6

係
地防+風物攻隊

最多咪重生

我80先齊, 你諗你

弱雷都無用 兩招技cd長 2技倍率低
大技又唔係雷

我11抽無彩 勸退!

講到80抽齊兩隻好似好慘咁
上面就咁睇都幾條友80抽0彩
利申有4萬石

單抽 單到最後一日先諗啦 控制大腦呀

刷得到咁多體先算啦

雖然打J用, 但實際無用呀嘛....
我ALLIN其實想博暗大波同風補

40抽，2次保底一隻3星

想搏其他角抽另一個pool好過啦

攪到我想重新, 1516咁....

仲諗緊已經中左智障
手上仲有張4星卷用唔用埋好
見抖M好似好廢

利申:只愛智障

人渣+智障+紫大波開局捱係值得嫁
20抽齊POOL送芸芸

冷靜..無張輪迴
我個新AC都玩到5隻60
但用左21000石0彩
最後棄左

4星卷就留啦

屌...咁真係好SAD

等新pool算

好

隻浴衣智障開技動畫同普通一樣

歪左其他野出嚟

上巴哈見到好多人10抽出哂兩隻

重生得5300石

重生刷左邊幾隻

你又真係慘D

50抽1彩

乜都冇

睇 RANK 唔使玩呢隻GAME

好撚多歐洲人

我都用人物碎突左兩次

當初就係信錯王女

爆死就唔會講啦

呢度暫時未見到有10抽中哂2隻
可能隔多幾日就會有

王女其實到呢家都好勁

首抽ACC, 嚇我唔到既

但最氹心係我刷左好多暗大波帳無要到, 今晚又刷下首抽先

咪好普通打手
而家加鳩打輸出咪有d用

抽埋手上果3000石，得保底3星

本來想課金追智障，但諗返起之前試過80抽0 彩，都係停一停冷靜一下先

抽啦

課必中卷

其實有冇人計過如果手上0石,0抽既話課到250抽要幾錢

常駐架，冷靜

歪哂落佢度

7.14pack, 71400yen

留意左你一段時間
你乜都話普通乜都話廢
咁睇隻GAME真係得幾個人權你睇得上眼
各花各眼姐,唔洗下下踩到盡既

d 限定pack, 月pack 都課哂啦，連天井張隨機4星都比我玩埋

痴撚線

佢有果啲就勁,佢無果啲就廢

御劍又話廢
王女又話普通
我真係唔知講乜好
睇個樣到個活動/世界王克屬又會話之前廢果D好勁

其實暫時黎睇真係廢既咪得darkness

唔喺廢 只喺未有用住

咁真係講事實喎
得3條友 輸出又唔係高到毀天滅地
換個唔係暗屬就係咁先 又無其他功能

仲有我今日先上水

算係唔討好
呢個暫時係遊戲原作設定佢打唔中人之餘
佢吸仇恨一樣打其他角色

必殺技係跟角色唔係跟卡。姐係智障果招女神拳係234星都一樣

我有果d都係廢囉

就係今日見到你上水,
早幾日都唔見有人係到怨天怨地
我解釋咁多無用
你就拎住你所謂既強角打到佢執笠啦

睇卡面最正係佢
好想追埋但又驚爆死

都話我用緊d垃圾角 我唔係強度廚

我諗都無"之一"掛
佢肯識第二邊果敢衝出黎
又無輸出又吸唔到怪
最衰係咩, 係浪費我10隻彩杯呀

我建議你咁CARE強唔強
你都係重生一次

好善良

強唔強係討論
同我個ac有咩關係

我要強度就洗曬堆ss出黎
照住競技場d片執角色

咁你講到其他角咁廢
自己又話人權角勁
又唔刷個勁既帳出黎
人權角勁係人都知
不如你話我知除左人權角邊隻係勁
咁先值得討論
唔係乜都話廢,普通
咁隻GAME真係唔洗玩啦

正身3萬石一隻都唔中，
分身30 抽中齊兩隻⋯⋯
要正副互換了

咁都有花生食
利申乜鳩都練, 跟住D活動同競技場黎練角。好多角都有用其實

3萬石一隻都唔中,我都係繼續strong hold唔追抖M

如果普攻可以吸怪都叫有啲用嘅

一隻我都玩唔掂, 有正副既巴打真係唔好講少

就係無, 咇咇咇完之後對面隻怪一係無視佢一係打全体

有愛嘅 GAME 一定開分身，
當然分身只係石拎盡，冇刷得咁落力

我有正副,副果個70抽無彩棄左
脫離廢肝道算

如果我係正身30 抽中，
副ACC 唔中都會直接唔要個副

愛麗絲普通我咪講左點解

唔係人權角問題
而係果三隻人權角先叫有用
得三條友 梗係一隻角色要多功能
s級先係正常水平
仲要而家只係鬥輸出

揸廢角咪得好低分
只係可以休閒玩

又可以指住人黎笑

係強者就10抽中哂兩隻
利申弱者

夠啦. 你地不停話啲角廢. 有無諗過拉拉蒂娜既感受?

佢好開心喎,你做咩姐

31抽得隻唔關事嘅4星

一句講哂
廢有廢玩，勁有勁玩
如果你真係想討論既就唔係一句撻落黎有幾廢
同埋你口中呢刻係廢角,到克屬有用都未定
點段定為廢角呢?

你肯定世界/活動王係永遠得一隻?

呢個回答我俾 100分

如果兩抽中點睇

想問下邊幾隻係有用既人權角
新手想試下打高分啲

如果你話智障廢柴
佢同你死過

唔好嘈啦，遲啲都係限角屈機，
而家勁嘅定義最多都係方便啲，快啲

算係咁架啦.呢啲先係正常
唔好拎自己同啲10抽20抽中既人比

退貨

20抽兩彩但完全唔關事

我唔撚信!開黎見我
利申無眼睇

暗大波 克里斯(風盜賊) 風奶

你之前90抽0彩補返俾你

正解,所以同之前低星/4星論一樣
無必要去講

禦劍有幾無用 我已經講曬
維茲打死靈騎都無用 要長用普攻吸番血
智障係有用 但完全輸曬比人權角

王會多隻 但無人知血點計
而家暫時只有鬥輸出

4傻真係唔講得笑, 你諗下一齊上
前排白痴, 惠惠, 同克絲
白痴係度係咁跳舞
惠惠一下自爆離場, 再上和真接力
克絲就永遠一個人自我感覺良好...
對家勁D都唔知點打

得啦,你好煩
上黎係到怨不如你研究下點刷高分
唔再覆你
明既始終會明

心UP真係唔識做 有新池就開個3000有償 你好我好啦

.gun

唯有block

相信冇人可以100抽內抽到
相信艾莉絲的胸部是墊出來的
相信darkness 可以有出頭天

我就唔明點解一講愛麗絲普通 條友就嬲
再前面有人話比日本仔fake左
條殺友話王女都有用
我就答句其實好普通
跟手就嬲啦

你先唔識玩, 梗係對新手老手抽晒先開

無pvp都已經有交嗌有咪仲嘈得勁啲
記得以前玩地錯隻手機驚pvp,抽唔中其中一隻限角俾人屈到del game

其實一個惠惠自爆
再加和真執屍就得
贏就贏算就輸

thanks
頭先試咗次用魔攻打勁少

對手行埋黎
darkness 已經ff 緊點比人SM
之後講緊心聲出黎
搞到d 人圍觀
聲討對手

對手自爆離場
4傻既勝利

所以我由一開始講撚左我唔係強度廚
我唔知你jer住我做咩
我低分 我滿意

屌你老母都on99 柒撚左就話唔覆

其實咁樣追post睇落,主要係你乜差都話廢話無用
你只係從缺點果方面評價一隻角色,完全無視左隻角既優點

簡單啲講就係,得返半杯水定仲有半杯水

你最勁
分析最透澈
御劍王女除人權角其他都廢

杯水想強姦我
杯水係合成人
杯水係darkness 既沖涼水

咪講左而家鬥輸出
打不死都無用啦
係隻驚玩法問題

我夠知禦劍加防好勁 我夠知維茲單挑好勁
鬥輸出就係無用
普通hard關 你拎咩都夠打啦

那裡有卡抽, 那裡有交嘈

其實御劍唔廢...好多人拎黎打冬將軍....

紅大字好撚型呀你?
咩JER住你?
你睇你幾醜樣
之前4星論呢到巴打都話唔洗刻意去分強弱
你仲係到講御劍幾廢王女幾普通
仲話人地JER住你
第一日入POST就發爛渣死開啦屌你老母

睇下條友 講講下就發悔氣
唔識同人溝通
毒撚真係可怕

邊個紅大字發脾氣先呀傻仔?

但係鬥高分就唔係

你抽得你口中既廢角都預左唔會鬥高分啦下話
發完顛未?

御劍都廢點討論呀
咪廢在佢而家唔係剋屬囉
隻GAME玩剋屬 根本無所謂人權角 做乜鳩

不如咁啦,你柒左就潛啦

冬將軍咪鬥高分..

其實你有病可以去睇醫生
唔洗見到人講愛麗絲廢就發脾條

而家鬥輸出 你其實明唔明
而家係廢 無話以後唔會勁
而家個廢係因為關卡設計問題
而唔係角色好廢 完全上唔到場

我用御劍打冬將軍打到

咁上唔到1000名內又係低咗啲嘅

一早講咗，之前仲有條友大大聲話課金邊駛買itunes卡

隻game根本玩克屬
邊有人權😂😂
相信抖M都有變mvp既一日

唔係睇你見王女話廢就補充你啵
你之前幾頁都有講御劍廢
咪係到扮哂無講過先得嫁

而家個廢係因為關卡設計問題
咁唔滿意隻GAME點解你仲玩落去既

咁最高係1百9十幾萬

淫婦唔算咩?

輕鬆玩過到主線同活動就算數
要認真玩/想高分就直接做全婆俠，唔撚洗煩

你有淫婦都未必打倒過百萬 咁都唔算人權啦

笑死下下拎全game第一出黎咁唔洗討論啦
淨係第一名個幾隻勁 其他都廢

原來係咁. 因為小弟輕鬆玩未到大家既境界

有冇人刷土耳環?

都係8591最方便

因為呢間係正常遊戲公司
佢絕對會改善遊戲問題
長期營運嘅驚點會一下就放曬內容出黎

禦劍廢咪講左點解囉 幾時有唔認
大技唔係雷啊 打弱雷都無用啦 兩招技cd長啊

所以御劍點廢法佢輸出倍率高有群體回血有群體小防群體大防無體大唔會比人guard 缺點係cd長

你地金裝幫佢強化到+幾?
材料真係唔多
諗緊留D升虹裝

根本你好地地有3隻剋屬 過百萬分根本唔難
同埋好多所謂人權角 其實3星都可以取代 純粹數值低D
同埋重要計練度 係咪滿技

無屬大*

一隊一個位最好

咁你接唔受唔到嘛
咪建議你等佢改左先返黎玩囉
知啦，御劍係廢嫁啦，滿意未?

我多數+3就停，有餘力先再升

+4 冇銅/銀 得留金

+2

70抽大爆死 多謝

199%係基本
另一招all係低

強同弱係比較出黎
單睇一隻 隻隻都勁

5個角色2件裝+3都幾吃力，試緊+2會唔會就咁算

我覺得唔洗
因為今次打得唔算痛
冇冬將軍咁撚誇張

其實諗下諗下, 御劍同王女我都有, 只係無暗大波同風補者, 樂觀D應該唔駛重生... 要重都等出限角先

我唔信

我認識中嘅人權角應該係無佢就會玩唔到/俾怪屈...點解會係打到最高分先係人權

都唔知你做咩撚野
我首抽 自己揀呢三隻
我排名榜都無睇過就玩
廢唔廢我都係咁玩

秒唔到就奶得起

用第一黎做標準 人地幾多隻滿技呀
我呢隻全1技打到咁我已經覺得佢好勁
由頭企到尾 冬將一刀車埋黎因為御劍招大加大防所以扣一千左右 令到其他輸出唔死 淨係呢個原因都可以讚佢勁

虹裝有排 一個月一件都未必有 睇活動做人

會唔會好似母豬咁出7冠,夏娜咁某幾隻必抽

其實依家4星都未必係勁 or 人權角啦
有D 4星同技大都唔啱屬
唔洗一有缺點就話廢既

哦,SO?

跟住4星卷中重複 多謝

唔用奶 全攻

其實佢講既人權角有邊幾隻

官方補償50抽3彩 有1隻活動抖M

我發覺你成個流程都係sad story

補償50抽?

想課多PACK

補償50抽

NO LA 鳩UP
我之前90抽大爆炸

最終大佬係虹裝

又話4%我屌你老母

50抽3彩補償返你之前90抽0彩
我仲以為官方補償送左50抽
btw有幾多彩都無撚用啦,廢角啊

佢應該係話今次50抽3彩 補償返佢之前80 定90抽0彩

手遊我資歷低, 除左蛇波外呢隻係我第二隻, 你地之前果堆FGO我全部未掂過, 不過蛇波限角係第一年周年先出....呢隻GAME先係十日多D

其實我就唔係要討論強弱
係條on9 jer住我話廢唔得

一開始 我講30抽 3隻重覆用緊嘅
有人話有4星都好
我就答3隻好渣炸
只係唔係好好彩嘅意思

你拎緊黎同邊隻比

中一隻我就收手架喇

隻隻都199%架喎

其實呢個POOL 係常駐

要比梗係同最強比

隻GAME跟原著 比人話廢角好撚慘

似你JER我定JER你呀?
你開口就講廢啵

我建議大家BLOCK左呢條友會唔會好D

廢角

得王女一隻滿技其實有D後悔, 想滿技大波多D

on9 追住我唔講得廢
我講自己用果3隻廢炸

我無話你愛麗絲廢啊

你心目中既最強係邊隻

已經扑柒左

引繼 ID原來只用一次，
同埋一定要剷 APP先好引繼新 ACC，
唔係會叫你剷 app，
好彩冇左嘅只係爆死 ACC，
另外首抽可以抽新角

ON79一直都覺緊你話御劍廢王女普通
駁咀就爬下文啦

OK,呢家BLOCK

post頭咪有
仲有鬥緊輸出 加防嘅禦劍根本無得比

Show Blocked User - 碧藍湖水

王女廢 呢句邊層樓講
搵到我咩都得

算啦都係由佢 唔係太明佢dlogic

果然係兒登
唔識講道理

我到而家都唔知佢講緊邊隻
佢肯定有就可以打200萬分？

官方: 收到各位回覆, 遲些我地會推出PVP同收集碎片合成5星, 請多多支持

以冬將軍為例
你死左點輸出

本來我就無意討論邊個勁邊個廢
我話抽到4星都唔係勁野
咁就嬲 痴線

唔好理佢啦,擺到明係雞蛋裏挑骨頭

PVP無坦呀屌你老母

好慘...我有個紅魔3人組首抽岩唔岩你

30抽乜都冇得返4000石

抖M MVP

唔啱打活動=廢
角色跟原註唔啱用=廢

唔好啊屌發明碎片既死全家

block左算啦

玩左咁耐 而家只係想要溫泉裝J下

活動限定碎片你仲唔pk

抖M張卡面真係太正,好想追

如果有得肝可以考慮下

抖m

坦廢嫁

而家鬥輸出
而家係廢 無話以後唔會勁
而家個廢係因為關卡設計問題
而唔係角色好廢 完全上唔到場

第80抽 中一彩 有夠會

水利比亞好勁 五星水神槍 一下篤死你

收手啦

100抽左

收手了

好感動

想知咩事自己睇
我一句普通
條智障就發爛渣

pickup都是騙人的

克絲: 邊個需要我~ 哦~ 呀~

和真由9.5>9>8.5
主角光環都冇埋

成個故事好勵志

槍角暫時得兩個...兩隻四星都無,整到支槍都上唔到場

好攰

嘩毒到你

真係好撚正

又5星
又突破系統限制

你到仆街咪引 仲有好多人抽唔到

包括我

証明努力係有回報架

還惠惠一個毛巾模組

課兩pack先抽到 唔好啊

事實佢唔似母豬係主線關卡到擺碎片嘛

出PVP啦 有公認人權角 9吹都大聲D

只有打唔到既關
從沒抽唔中既卡